水炮車？逃避可恥但有用。

轉戰機場示威，文宣
荃灣天橋戰